Title: Und es begab sich an einem Tag...
Date: 2013-05-13 13:05
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: adbknuernberg, graffiti, nuernberg, politics
Slug: und-es-begab-sich-an-einem-tag

![Politik ist die größte Hure]({static}/images/8733846581_195ce38edf_b.jpg)

...an dem die Arbeiter, an der Baustelle zur Errichtung des Neubaus an
der Akademie der bildenden Künste in Nürnberg, Bäume fällten und dieses
Graffiti frei legten und dies nicht entfernten bis diverse Politiker
Bayerns den Neubau zur Einweihung besuchten. Weltklasse! Ob gewollt oder
nicht... ich bin Fan!

